突發！Mytv Super收左皮！

十零分鐘前，喺親戚屋企班老人家睇睇下突然收唔到叫我幫手check
點知主頁上到
click入去入面啲節目全部播唔到
轉做電視直播又收唔到

諗住上佢地官網睇
點知mytv super個官網死埋

CCTVB

係,死鳩左機
搞到家中大少無卡通睇

update
官網回復番
但機頂盒依然未回復

開左個viu比班親戚睇

我都係 2老煲唔到劇

教佢地睇港台
幾健康

仲以為冇得睇真情

趁機話TVB廢 昆水 cut左佢

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

直接拆埋個tvb爛盒啦，話壞咗要換

整爛個盒佢啦

睇cctvb既都係垃圾

佢地屋企仲有個亞視盒
啱啱開機唔知睇乜野好

冇事喎，我個係HKBN bundle嘅。

可能係地區性
我案發位置係屯門